論係大專遇到既PK

1.次次做親功課，佢就會問你攞idea，話咩我唔識吖😂，之後自己又會好心係咁易比左小小佢，然後到你有事問佢嘢，佢就會帶你遊花園，根本就係擺明唔想話你知。

當你唔應佢，佢就會炸你wts叫你幫，到你穩佢？😂等幾日啊，幾日到佢就會答你 我都唔知。 我dllm

2. 叫你share 成份答案個啲仲好笑，你冇嘢吖？ 你唔識關我乜事？none of my business

3. 好基本既問題都要問你，Diu 唔聽書就咪洗旨意一句wts ，人地就答你，頂你我自己睇instruction都睇到好辛苦架 先生小姐

正式發起《我係黃店》運動

曾經聽過有人臨assignment deadline 問人攞答案抄

離地港豬 睇大陸劇/抖音個啲
香港有事次次都唔出聲
私底下成日Starbucks M記吉野家
純碎怕得罪啲黃friend杯佢地所以唔po ig
私底下可能係藍添

plagiarism, 一齊摟抄喔😂😂做得好 呢啲人唔洗比面佢

🤣🤣我free ride 又點 年中freeride 唔少毒撚

屋企人唔係警察同大陸人，都走去做藍絲，但為左唔比人杯唯有扮中立，仲del埋fb ig。

真係咩人都有

咁我覺得又未到好pk.....
讀大學果陣都好多人問我野。我都會答，教學相長，有時我都會發現多左我唔識的野。其實係一件好事來。自己解釋返一次果樣野，有時以為自己己經識左，但係講落去，會發覺有d位其實解釋唔到，未明得曬，咪又會自己去搵下資料查証。其實係好事來。

btw, 我永遠唔會問同學拎野。唔識就自己搵，再唔識就問TA，再唔識就問prof.。
Share答案呢味野，我亦唔會做。因為驚抄襲問題。

Freeride仲聲大夾惡 屌返你轉頭

可能係我自己覺得share idea 就好似冇左忽肉咁啦，不竟係自己辛辛苦苦咁穩資料，諗番黎。

只係覺得 啲人根本唔認真聽書，一到交功課就嗌晒救命咁，但係其實啲嘢lecturer 講得好清楚，佢唔係無能力做，係無心。。。

唔得真係唔得

我會覺得...
我自己搵得到的野，其實都係base on前人的知識。其實冇特別之處。只係我花左時間去搵返來咁解.....
可能我當年讀書，我都算鐘意自己果科。但我見好多同學只係想混張cert，有d又覺得d野好難，未讀己經縮沙。

反而佢地會去問，一來我會想share返我識的野，再嚮佢地回應中搵返d insight去增長自己知識。二來我都真心，即使有少少機會都希望佢地搵返呢科的興趣。雖然我知大部分人都係聽左就算。但十個有一個重燃返個興趣都係好事。我當年係咁諗。
即係等於果陣我讀quantum/relativity。其實中間好多有趣的現象。如果只係為考試而抄sources，我就覺得有d可惜。

我知佢地冇心聽書，但果陣我真心希望佢地可以搵返團火。

讀到上大學就要有「明明好叻但冇人知你叻」既技能如果唔係阿豬阿狗都爭着同你做「朋友」個感覺好嘔心